我真的很愛你

我都係

但我唔愛你喎

走啦gay佬唔想搞大件事

不如行動仲實際啦，巴打

哦

你呃人

大家琴晚都已經一人兩次啦 你仲想點姐

行開啦死gay佬

有時唔係淨係愛就得